# Порядок запуска

Можно воспользоваться bash скриптами в корне проекта, которые производят компиляцию и запуск соответствующего приложения:
```
$ ./proxy.sh
...
> start

$ ./echo.sh
...
> start

$ ./initiator.sh
...
> start
```
Запуск тестов:
```
./sbt test
```
